Om oorlogsvoering naar de zon te dragen is inderdaad hun enige ontsnapping aan de vernietiging die, generatie na generatie, kruipt over hen.
En voordat we ze te hard beoordelen, moeten we onthouden wat meedogenloze en totale vernietiging heeft onze eigen soort niet alleen veroorzaakt op dieren, zoals de verdwenen bizon en de dodo, maar op haar inferieure races.
De Tasmaniërs, ondanks hun menselijke gelijkenis, werden volledig uitgevaagd in een oorlog van vernietiging gevoerd door Europese immigranten, in de tijd van vijftig jaar.
Zijn wij dat?
apostelen van genade om te klagen als de marsmannetjes in dezelfde oorlog voerden Spirit De marsmannetjes lijken hun afkomst fantastisch te hebben berekend subtiliteit - hun wiskundig leren is kennelijk ver boven de rest de onze - en hebben hun voorbereidingen met een naakte uitgevoerd perfecte unanimiteit.
